00 90 後 whatsapp 活動group

嚴禁狗公 娘娘 盡量男女比例平衡

定期搞活動 唱k 麻雀 食飯 運動 露營

歡迎自組活動 即興食飯

冇人理樓主？